一生只愛小栗有以‼️一人一個第一次去握ゆいゆい握完之後既感想‼️

やっと見つけたお姫様😳‼️

回水‼️

水返

從來冇人握過ゆいゆい之後想回水‼️

收到風有人尋日call爆左やっぱりゆいゆいは可愛いよ‼️

嗰啲知自己蠢咗 已經連叫回水都廢事了‼️

ゆいゆい係我地本店最神對應成員之一 ‼️

やっぱりさやかはかわいいよ

黎日本唱k未⁉️

一生愛小栗

第一次香港握 覺得佢個人好假囉 話我日文じょうず 明明我係唔識日文 不過樣就係幾可愛既....

有邊個日本人唔係咁

未見過我老死之後話認得佢

又好似係 只要你9 up到幾個日文字就會咁講

你老死who‼️

小栗有耳臭西還錢

樓上

屌你老母幫我追數未

見過有以真人之後
我就知我已經番唔到轉頭

何止二萬年
二十年都吹大左

男人老狗og真係...

真

諗起個成身肌肉既大隻佬係到傲驕就想嘔

而家生存既理由就係ゆいゆいに出会うため‼️